# Trendy #

## Что делает? ##
Используя Google Hot Trends показывает топ мировых поисковых запросов по странам и небольшие аннотации к ним.

## Отличия от того, что было запланировано изначально ##
Записи о запросах сменяются не каждые 10 секунд, а по одной через полсекунды. Выбирается та запись, которая не только что сменилась, после чего на её месте появляется новая запись из тех, что ещё не показаны. 

Решил не занимать экран списком стран и оставил его выходящим navigation drawer'ом и в телефонном  и в планшетном layout'ах. Вместо статичного списка стран на layout'е планшета увеличено количество одновременно показываемых записей.

Shared preferences хранит последнюю выбранную страну и её номер. 

От хранения TIME_TICK решил отказаться, не учёл что это время не настраиваемое, поэтому не стал использовать подгрузку по TIME_TICK. Обновить данные можно выбрав страну.

Две Activity:

* топ запросов (class TrendyView

* подробная информация о выбранном запросе (class MoreInfo)

Отказался от ShareActionProvider в пользу отправки события на открытие url с информацией из первоисточника, которое отправляется при нажатии на layout activity MoreInfo

В качестве navigation drawer'а использовал Custom View

Изменённый список анимаций:

* Загрузка данных Google Hot Trends

* Исчезновение популярного запроса

* Появление нового популярного запроса

* Заргузка изображения в activity MoreInfo


## Apk-файл ##
https://bitbucket.org/Telrin/trendy/src/4772e5f197e1d0afe232cd0d0b1b88ccfb4599f9/app/trendy%5Btelrin@live.ru%5D.apk?at=master

## Who do I talk to? ##
Denis Nikolaev (Telrin@live.ru)